環時:中國或考慮令中美貿易協議作廢

【信報財經新聞】《環球時報》引述知情人士報道，了解貿易談判情況的顧問已建議中國官員重新提出令貿易協議作廢的可能性，而建議還包括商談一份新的協議，讓天平向中國傾斜。

報道指出，美國對中國應對新冠疫情方式的指控，令負責貿易事務的中國內部人士感到憤怒。報道引述一名前貿易官員指出，中國可利用不可抗力條款來執行這一程序。

中美貿易關係方面，兩國高級經貿官員上周通電話，談論貿易和公共衞生合作。白宮經濟顧問庫德洛(Larry Kudlow)亦表示，中國稱願落實貿易協議。

不過，美國總統特朗普其後承認，現時對中國態度強硬，與中國的關係艱難，對中美首階段貿易協議的未來感到懷疑，形容自己心情糾結，還沒有決定。

快d主動同老美斷交再開佢波喇

簽果一刻一早預你反枱la
想睇大陸反枱

係就快 要打仗了

冇道義既共匪 俾全球睇清楚

不分主客

講個笑話你聽

同中國人講合約精神

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律
Remind ！

呢個係散播武肺目的

快d啦

當初又話中美貿易協議對中國利大於弊既

習大大放棄左中國人民喇

onL79，一年賺人地幾千億，夠L7膽反枱咩，邊個係主邊個係客都未L搞清楚就想起桿，人地一停你單，你地屎都無L得食啦，7頭皮！

快啦

係就快，唔好忍

咁快唔記得左763俾人ban既慘況

見到美國咁以為佢地會轉弱 又拖得

唔做正契弟！

比唔起錢買
緊係要作廢

侵侵都預左你走數架啦

好呀 到時好睇了

都話佢地發誓當食生菜架啦

係就快
唔好等買曬二千億貨先話反枱

建議還包括商談一份新的協議，讓天平向中國傾斜。
廢左之後仲諗住有得傾？ on撚左9？

屌你老味

大大聲話自己抗疫成功
之後用不可抗力去取消條款

即係抗唔抗到

做生意講政治？
簡直是無知

好嬲好嬲！

但我會繼續買黃豆。

係就快
老美前幾日先話開始返個貿易談判,似係為第2階段開路
支那而家諗住反枱,比大大個藉口老美開鳩你波

中共帝國主義, 廢除條約

你夠膽真係美國出師出名
全世界都等緊一個理由打中国

同中華民國臺灣建交啦
唔好再奶了

係就快啦屌你老母
同統台一樣得果9Up

Do it!

預撚左啦支那有閪錢咩

想學trump trump 彈出彈入
好似差幾班

開波快

廢舊個張拎張新既出黎仲會同你簽咩
真係當人on9

係就快啦唔好等

而家武肺攪到美國咁, 侵你想係選舉嬴要好好諗一個二選一問題
1.) 為美國利益對付中共 (即係純靠經濟攞利益), 有可能為左利益放生中共
2.) 為美國尊嚴及全世界打殘中共, 即係全方位打殘中共, 打到佢滅亡為止, 從而扶植一個符合世界價值觀既國家!

唔好氹我開心縮沙正衰仔

傻啦，雙方都預左會反枱架啦，打仗一定係last到冇得再last嘅option

仲考慮乜

中國代表辛辛苦苦deal左個無咁衰既協議返黎…
點知國內班生番又唔滿意…
笑撚死人

WW3

散播武肺真正動機就係咁

好悶呀 你地打啦

夠膽毀約就真係食草 約前預定要加既關稅好似係30% 未計因毀約同武漢肺炎既懲罰關稅

不意外, 尼一刻講好明顯想警告美帝唔好搞武肺同搞香港人權報告, 唔係個trade deal 無埋侵侵想連任都難

意料之中

離大選唔夠半年,
想搞侵侵啲農民票就真

違約囉

呢次唔計

中國可利用不可抗力條款來執行這一程序

美國係裁判

Just do it !

唔好只係得把口 鳩up啦 支那人
比d骨氣啦

支持
大國嚟架嘛 點可以認衰仔

出現了

唔好氹我開心

有生效過？
支國成日要出呢隻畜生做口交
好柒
有冇D大隻奶共abc？

班儂戰爭第一步
真係美國國師黎

支那: 我就係法律

反啦 全力支持

．感到憤怒

之後去美國名勝阿屎

快 唔好等

中國或成最大贏家

不可抗力

你知就好

當美國決心同支那開片
全世界所有國家逼住二選一歸邊時
支那唔係認為有國家會企支那一齊嘛
到時連金仔都企美國個邊

中國又贏啦

支那人 笑

可以成為最大輸家了

唔係咁開心呀？定係無錢買呀？

係就快啦，反佢枱啦等咩呀

又想亮劍
撩著左全世界仲想亮劍？

歴史文件精神

快啦柒頭

快手射幾枝核彈過去幫侵侵助選喇

美國可能肯架
你估美國真係咁撚勁咩 依家搞成咁

人地就係要你反口俾美國人睇
反口好

打尻支那

我都覺支那一邊屌侵 一邊又要模仿佢處事手法 仲要係東施效顰嗰種

咪咁天真啦
依家意大利已經親中
德國英國 死都想同華為合作

歐洲根本 想中美相爭 漁人得利
你估歐洲唔係忍左美元霸權好耐？

快啦喂

已經cut緊
所以開始食屎，遲啲屎都冇得食

記得早排大陸跟第一階段正式買美國大豆
講撚到幾撚正面
又保障咩大豆穩定供應
做狗就做狗啦

流浮山刀手
陳同佳自首
盧寵物訪武漢
梁振英適時公開外國勢力證據

白事當紅事辦

好多人以為侵 美國係神

金仔：習仔同我奶乾淨個閪去！

呢d 時候不妨 煽動 小粉紅上身：

全力支持國家

國家尊嚴豈容踐踏
鼓勵國家退讓，即是侮辱中華民族！
支持國家廢除不平等條約、全面棄用美元、命令香港市脫勾美元、全面鎖國、扣留美國護照人士不容出國！

等你反台好耐
最驚你唔反

好啊

協議變歷史文件一啲都唔出奇前車可鑑

憑乜嘢

最好就取消喇
直接畀關稅唔洗煩

[推上國際] 我將明報個記者圍捕Post譯左做英文

小弟不才 盡左綿力將段譯左做英文上埋字幕
我英文唔好 IT又唔好 如果岩用的話幫手RT比國際知道

土匪緊係會走數啦

1月15號簽 份歷史文件半年都未夠

歷史文件fit fit

美帝心諗一早已經預咗你反囗

好似lee一兩個禮拜會有個協議落實檢討報告

你唔作廢都一定俾人鞭

果然又準備走數

快啦屌
NMSL

係咪架！唔好哄我開心啵

trump開到聲話今次武肺係嚴重過珍珠港同911
支那仲傻鳩咁也文也武以為自己好勁

環時講野有力咩？提一提你係牆內唔好打咁多飛機，小心個黨未滅自己先滅。
個黨應該都離死不遠希望有生之年可以見到

唔怪得intel TSMC d半導體鏈要密密咁撤返美國

8號侵侵話可能取消協議直接加稅

因為跟本買唔到2000 億
侵係咪睇通左了?

我聞到支爆既味道了

聽住先啦

支畜窮過HI,連香港都嚟唔到,仲有錢同美國入貨咩?

簽個刻都估都會咁做 但做左先啦 係到尻吹

支那口硬腿軟

其實而家廢貿易協議，同幫侵助選冇分別

直接扣起海外資產

幫推

一招KO 中共DQ參選人

開拖啦屌佢老味

唔洗一年即變歷史文件

好囉 又可以睇賣300%價錢嘅大陸貨

其實簽果一刻中国己經知道爆發緊疫情啦。

快

咁你又錯啦，對佢自己有着數就叫人要尊重合約精神要嚴格執行

你地開心得太早。

本身個協議有威脅係因為未有武漢肺炎既時候支那出口到美國既貨量好多，依家歐美日韓台全部趁中國病毒之際全力走佬，加上美國對支那貨品質檢控愈來愈嚴，即係係疫情過後支那出口量就會大幅減少而導致貿易戰協議既威脅力減退。

侵今次單純係貿易戰上來講係進入左一個進退維谷既地步，因為侵本身唔想打仗。但我認為有身後既反共團隊支持下，利用台海同南海局勢向支那發出一槍就足夠令中共再度認為自己有解體危機而跪低。

接落黎如果侵唔同意使用武力，主戰場可能有機會令香港情勢更加吃重，京東，網易， 攜程呢的垃圾支那公司要黎香港上市意味住美國已經對佢地黎講絕左路，侵如果執意打貿易戰就有機會利用令香港失去為共產黨集資既地位而去重擊支那。

但係連登仔都唔好開心得咁早，雜狗係一心想將支那帶入文革，我認為佢寧願變金正恩都唔想因為經濟對外跪低，呢個時候主要決定支那走勢既反而係蝗蟲，佢地會唔會因為經濟問題武力革命就係支那會唔會進入北韓時代既轉捩點。

劉鶴心諗比我抖下得唔得

冇能力履行

但點解都要簽？焗上
因為美債都係一份份合約，無美債人仔就係廢紙了

所以我覺得黑人完全唔需要俾錢佢
收人哋天價起基建，還唔到錢就佔領人哋地方同資源
根本非洲嗰班先最需要作廢晒同中國嘅協議
等佢哋班仆街做義工啦

出口量減少
但係都係要買人地d貨

點會甘無信用

快 加速凍結海外資產

佢要反枱做衰仔，簡直就係求之不得

名正言順同佢開拖

雖然話頂尖技術係多數美國手中，但係好多精密生產儀器，化工原料都係德日出品，呢兩個國家並唔係反共堅定分子。

佢地有錢就會賺，變相將支那逼上絕路既時間會拖長，時間一拖長就容易生變數。

操你妈个B！
绝不容许美国欺凌我伟大祖国！
我们不愿打也不怕打！
美国死了吧！

就係食緊屎 所以索性唔找數

係咪呀
係就唔好考慮喇

今次疫情後應該唔止美國唔妥中國

美國係時候學下咩叫歷史文件

"家下係我分你手而唔係你分我手"
原來係咁

現時除左媒體外我未見到主政者有邊個係強力反對狗共，希望我睇錯。

其實真係一早預左支那會反口
覺得自己好有遠見

眾所周知 環球日報等黨媒甚至口交部都唔係比海外人睇既 係比自己小粉紅打飛機

你地打啦.jpg

中國最鍾意反口

其實美國根本唔怕無中國貨
毛巾，平電視，平車太，平金屬 呢D全部可以由第二到入口/自己生產。。。。最多都係貴D
反而大陸驚無美國貨用啦
半導體，雷達 飛機零件 etc 高端產品
你唔同美國買 一係就換市場北歐/英國/俄羅斯 自己無本事整 換貨源又要睇返兼容性
隨時無parts 係要成舊engine換埋。

打啦快啲

協議對中國有乜用？？

講撚咗中共係冇誠信

不過侵可能都預咗佢係咁玩

我就最愛國，我國從來都不需要乜野合約精神

收少D關稅

侵侵可能就係想你自己協議作廢，然後好大道理為抗情死去嘅美國人發動熱戰

又唔係咁講
美國好多野其實係唔賣俾支那
賣得最多係糧食同醫療用品
支那仆街到寧願班賤民唔食都唔買要攬住一齊死既話,真係吹佢唔鳩帳

貿易協議係歷史文件

我贊成

係就快 唔好等

唔好睇小美國班反戰左膠

請快，唔好等禮拜!

無傻啦 邊有咁快
全面cold war2.0
之後地區危機
先可能

敢反枱證明北京內部判斷美國內部好唔掂，實在唔出奇，白宮內部抗疫都出問題，議事論事 Trump 同 Pence 喺抗疫上完全係亂黎

侵侵好快會俾你體驗下真正嘅不可抗力

加速

快！

係就快啦, 嘴炮黨

又變歷史文件

貿易協議成歷史文件

係就快，咪等下個禮拜

經濟上一定爭住奶共
但再玩大d 玩到制裁 邊撚個咁on9跟支那

其實係因為鬼國太多濕鳩野

從來冇覺得中共會守約。

環球講既野 大家笑一笑就夠

台灣係hot zone
中共今年唔郁台灣
再等落去只會越嚟越難搞
今鋪國民黨完全一厥不振

黎料

自己毀約然後再同人傾新約

「感到憤怒」
然後「考慮廢除協議」

天才

因為有左膠

食草食十年

邊個係庄邊個係閒都未知，傻𨶙閪閪

加速攬炒

快d ww3 la

作廢會點?

武肺的確係攪到佢地章法亂咗啲，
但呢排開始慢慢掌握返個節奏喇

中美貿易協議已經係歷史文件

中國好嬲好嬲

簽左仲可保你穩定
乖乖地仲可以返返以前咁好關係

係反就好睇
真係驚你唔反口咋

快反枱
等睇美帝核平北京

支那人從來唔講信用

幾時廢除共英聯合聲明

歷史文件

你反口侵侵就真係多鳩謝你，大大個位比侵侵對華再強硬d，連任一定無問題。

自己比子彈侵侵咁撚蠢

小二 兩斤花生

侵侵: 我最期待嘅畫面

中国人就係咁

唔打貿易戰就打熱戰啦

最驚你中共真係肯買

係就嚟啦

快啲同台灣建交

仲考慮咩呀，直接炸鳩侵侵

同中國簽協議都傻既

又拉票

支那無可能威脅到侵侵
佢選票基礎係靠反支選民起家
如果佢呢刻跪咗 就一定輸硬
反正親支嗰啲票已經去晒拜登度
佢跪咗都唔會吸收到
支那越強硬=侵侵越開心

因為真係冇錢

快D反枱啦
咪撚等